美股認真討論區 MCCCLXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

如日中天派assemble

點玩呀

fill my heart with song

似想升高黎再沽返去 <200

暴巴可唔可以直白啲 日文真係睇唔明

睇GME殺老散

Pig die

唔玩咪得

牙暴只能提你起點 但冇人知個終點

究竟暴巴係睇咩parameter
同埋點樣睇

80% 倉頂住

brrrrrrrr?

豬死了

我大GME今晚就上350

大家贏多啲我走哂 個心頂唔住

跌市中以為只有自己一雙孤單的腳印，原來是amrs抱起了你

現金為王

IPO我訓身all in

係咪姐係cash out 保平安

龍軍準備死守未

賭徒不死

都話係C3AI最新研發stonks AI code:暴支膺懲

我沒賭 全正股

10000

清淨60％倉再觀望

等12點神秘力量

熊軍 率眾妖害人

叫你地數美金呀

契媽k綠燈

久唔久就有呢d招盤中deep v

Bull trap

全部股跌到同一套路咁成撚日震

TSLA硬到

可唔可以講中文求下你呀

睇暴絲圖又要學日文 又要睇電影 又要識ee
我都係想簡單玩吓股票

無事了,升返了

個個睇咁淡 明明好綠

因為有technoking係度

去咗打個機
啲錢就唔見咗

靈車ON99

玩股票先最難 其他唔難...

大棍將到
一係止蝕 一係硬食？

我大viac只升不跌

垃指個w想畫到幾時

禾就真係未驚過

納DEE出盡力上都未回到50%，應該大機會插返落去整第二隻腳

有欄 即係我哋要穿過border先可以見

買定離手

wiki捨奸有中文版
不過都係自己解讀

小西喺唔喺度? 你fb個新post有條友扮你個名spam

難道!

byebye

力挽狂瀾

克狗798賣
係咪要等番850先追貨

今日經過蝦麵店, 不過最後行左去食Brass Spoon, 都唔錯

點解要呃我D錢

消息指港府擬引渡兩名丹麥議員來港受審遭丹麥政府拒絕

一鍵繳交智商稅

巴打你好重倉？

禾刀系 但係條褲濕濕地 好似賴左車少屎

我開始懷疑正苦係真on9

無倉

全美股Po應該係得暴氏集團先會儲圖
仲要同一套戲有中文字幕同英文字幕嘅圖

ok 估中一次咁我唔入了 真心多謝暴巴你

唔係
只係你唔係佢target audience

教主

點解呢張死神圖唔係英文字幕

要用第二思維先會明

咁你都唔洗要逃生門啦

屌我想入呀嘛

屌

啱價咪分注入

屌你咁驚分注入啦
一陣佢升你又會後悔跌嗰陣冇入
跌嗰陣又後悔入咗

暴巴唔係講到好白咩？ 好似講左連指堆股要出貨

撚狗市,早D訓等變綠

唔啦暴巴講到咁大不了當賺少咗我又無咩所謂嘅 猜下燈謎啫當

屌...

無野好買

睇到咩signal 要走曬啲股票？

做戲比大陸睇姐

本身都酒淨張 call 其實

多圖到，諗起以前高登d cap圖戰

咁都放上YouTube

我諗暴絲係想講 大市準備來多次大回調 宜家單純靠唔同強勁sector頂住 要開始為減倉做準備？

點解暴絲會收埋咁多空姐圖

今日Volume有啲高
出貨Feel

講就直接講啦

笑左出聲

暴絲做因航?

thanks, del及ban了

幾時議息 係咪今個星期四？

完全無力跌

期上唔到萬三

我都miss 咗

洛宜

貼貓啦講咁多野

脷功一流

因為真護士衫係呀嬸衫黎

toyz屌到爛好似

中概股好多狗莊

上唔到20天線

can 巴上水

NQ破唔到阻力位 救命

出街純 屋企仁

QS 有咁硬架咩

LM陣間接近13000就棍落

大V！

Gme準備再熔

call qs/lmnd/ai
我㨂左檸檬水

上星期162 孖20股enph

燈

小注左qs

QS郁得太勁
呢啲市唔敢搞

還好啦 唔係揀左ai

未有咁快

Ebon妖唔妖？

唔好咁快飛住, 幾時去金鐘m記搞第一次連郡飯聚

有冇巴絲對mazda CX5有咩評價
hatchback想換細SUV

9成都妖

miata

今日reits爆升

有無人覺得今晚好似一個月前納指未跌個時咁，跌一下深再抽返上去 啲Ai 係咪想計下啲數據，睇下接貨量有幾大，先一野黎真？

又係時候SS TLRY

冇事啦冇事啦

Coil range 者 班大戶未諗好升定跌

ai 彈都唔撚彈

甘道夫

祖國人準備迎接大家

同qs一樣啦 成碼fk上兩轉先會真上

未諗好係咩事

撚狗市，go zzz

覺得四巫前 未必有大動作

上星期五納指同今日
個升幅快慢 感覺只係散戶 自己係度互劈

可能倒返轉係毛日之前

暴絲有冇男朋友

懸崖邊上搖搖欲墜

越跌越要買

吹咩

一畢虧光不心疼的錢

暴巴 一路順風

個倉橫盤

TSM會唔會死返去200天線

越來越糟糕

玩股時間唔耐

已交學費
同好消耗時間

諗緊真係買一堆睇好股
放幾個月/一年 就算
最多1個星期睇1,2次

訓教好似幾好, 聽日仲有ON9 八半堂

ready to 凌晨突襲

最近好弱勢

讀書真係好 上堂又可以訓教 訓醒又可以cow下女

消息指港府擬引渡兩名丹麥議員來港受審遭丹麥政府拒絕

痴撚線

八半堂...年輕真好

宇宙國安法

AI搞咩冇彈過

ENGINE冇女溝

我讀書果陣，八半堂一個sem應該上少過3次

好傷感 分崩離析既感覺

每次聽任何mla嘅歌都好想喊

香港地買車不如坐的士

浪費九龍塘

其實任何關於香港嘅廣東話都好想喊

八半梗係唔上啦

講個笑話:

某程度香港已經散緊band
而且速度越來越快

中共對香港的改造係唔會停

豬閪變女神

今天想同大家講個笑話
石室遺錄

日日撘的士都仲平過養車

我同學都未見過

會變成四不像
唔會死
僵屍咁者

一直都係笑話黎 唔止今日

的士都唔夠方便同埋冇私人空間
自己渣車好屍服架

再走就F

叫佢買tsla

F囉
F有咩唔好

澳門算唔算

石室遺憾.jpg

個倉好多台積電鎖死咗啲錢，石仔可唔可以做下好心放晒佢

好過aumen少少嘅應該唉

call uber 旺區位都唔駛找拍拍羅友就走

咩堂啊
我教你咪得

FT 以經壞到一個新境界
出現咗唔存在嘅錢
明明上個禮拜根本無郁過
真心要考慮轉台

成大事者

始終坐車同渣車真係差好遠

要揀major唔F得

未走

ss

等緊個市跌，再鈎魚

開始減緊磅

呢轉夠皮

留下彈藥

英文

揸車就興趣黎 方便就呃人既
我呢排都諗緊唔養每個多皮鬆d冼
CX5 呢d代步車 唔係為興趣咪鬼出
又唔好玩 牌子又唔夠食女 又飛唔起

真靈車 > TSLA

屌 點名嘅堂幫唔到你

SI

Respect
我都仲諗緊
一方面好想留係香港（雖然咩都做唔到）
一方面又想自私啲（女朋友想生細路）
好矛盾

暴巴咁堅持應該真係有特大災難

一早同老豆老母講好左
萬一要移民 我會自己一個走
好彩佢地都明白

暴巴都笑石仔

Es 雙頂 Ym overbought
nq一打二？

鈎魚 正股加當時開埋covered call 宜家入埋價準備被人call走 一個星期多少少25 %

fair enough

其他唔少SP又遠離行使價，其他正股都唔錯

減完等下轉

一齊努力

我都係
條女唔走得我一個走

我都想打多幾條leetcode好過八半

減下先啦
好多獲利盤出逃緊

講定先

係，上面的確唔少

比預期升得快好多

減完又撈過，今年easy game

Simple is beauty

Simple is Art

We should trade it simply

打錯字添 simple

今次如果再跌就難講了
唔覺係easy game
不過言之過早啦

買股不買市，認真今日唔講以為個市大升緊

倉貨同watchlist都係升

我淨玩small mid tech

FT係咪傻撚咗
張戶口數字圖，話我今年曾有多過X00k嘅錢
我都無試過有咁多錢喺戶口

3大指數翻綠

ES 燈都轉埋

leu開機了

你就好

今年應該easy game, 咁多人panic sell

賭上癮 技術指標無限升跌論

到時執超靚貨特價，真係好正

你而家先講

你又黎 今次記得be humble

尼個唔係突擊咁簡單喎

幾時出埋死星

Tsm點樣先升得到

而家先睇到
原來半個鐘前已經開緊

今日真係精彩
又係一個爆買日

完全無彈力，垃圾股

弱勢股

其實到非走不可果下, 你已經走唔到

GPRO GEL

跌完啦咩

猶豫就會敗北

VUZI 痴線股

RBLX穩如哈馬髀

冇
因為你冇用不推文

想屌撚死佢成日錯

先唔賣出
穿左ma10再算

整體係 ok
唔加下貨唔通等個市狂飆緊先加咩
舞高弄低就係入貨機會加下貨

我都曾經見過自己戶口多左幾百k
開心左兩秒

原來如此唔該晒台巴你先
btw 好睇了好睇了幾個高手打對台

悶左全晚

我發明左時光機後再返黎答你

一係放1年

屌,變左心事台?

半導體其實都幾撚垃圾

屌，個市妹到咁仲有咩好講

台巴加爆倉未？定係都係慢慢咁加少少咁？

何君堯話每一個班房都要cctv都知留唔得
最近堆教國際學校既外國人visa攞唔到

而堆大學不停同強國合作

成個場都就快比人玩爛

逐少加
依家都係四成倉
不過有D嫌自己加得慢
但亦都話俾自己聽唔好急慢慢嚟
今日都係禮拜一啫

今日冇想像中跌得咁勁，個倉仲綠緊，但都take走少少profit，廢事孖太多留返啲cash

下下開完short call先爆升spg賺唔到幾多

YALA YSG📉夠未

arkk穩步上升

到時去邊

SQ到底乜撚野事 完全唔比人上返車日日狂升 個市大跌都可以綠燈

大升(+3.48%)

剛剛仲有個人叫我買樓

當然我本來都唔夠錢買

YSG你幾錢入。我都奶野

其實呢度每個巴打開市前只要做好哂功課
知道自己應市策略而面對開市
有備而戰咁就會少D方寸大亂
外間嘅所謂訊號對你自己可能只係雜音
時時刻刻都要知自己做乜
唔好迷失

hi緊20天線

唔知破唔破到

個巿派錢

富途係咪有賣個人資料出去?

會唔會太遲先知

$200又唔入

果陣有諗過
最後入左master

新手表示，其實好易panic
龍市真gogogo 大家開心
但一到熊市，有時會懷疑自己既策略（e.g. SH定清倉）係咪正確

半導體又含L 納Dee升SOXL蘇都唔蘇吓

已經趺左40% 都費事理佢

當我乞衣

其實台灣專業移民唔使搵到工
只係而家台北辦啲職員都冇晒工作簽證
排隊排到爆晒人
想走就早啲安排

利申：而家係台灣防疫旅館隔離緊

你地係咪個個綠返哂 點解我仲紅緊3%

現價3050入AMZN好無

買左乜

師兄講得冇錯，今日真係亂。冇原冇故跌十幾個%。掙扎左好耐都係決定SH。
本来唸住張另外個50%現金用黎補貨，最後都係算，十幾個%買其他股都追得返，唔知有冇做錯到

廿幾張tsm call

自己搞好簡單 準備好晒啲文件 搶到40樓文件驗證
之後預約去11樓交晒啲文件同表格 良民證
等佢批埋寄居留證去你屋企就可以拍拍蘿友走人

同我一樣
但都覺得要準備定

畢冗知唔知做乜突然跌咁多既？震倉？

我啲tsm leap call又咪係紅緊
2023先到期驚閪

龍市熊市點定義先
況且我到依家都仲認為係龍市
既然龍市就做龍市嘅嘢
有錢就好搵

x2
SI返而估唔到今日咁升得

呀，或者我講錯
例如好似早排納指回調，本身個倉科技股多
最初都覺得有profit頂得住，就SH
結果最後SH到得返好少profit，所以有時懷疑緊自己係咪做正確決定

跌咗咁耐都唔走

結果論

4月到

早1個月個個係到屌SQ 穿埋200唔入

咁好簡單
個倉唔好咁側重一邊就得
上年三月到九月得 tech healthcare 炒死一飯就話啫
依家市寬咁闊咁多sector 俾你揀
其實冇乜誘因仲炒死一兩飯
除非你選股 SH 真係眼光獨到
只要不時 review 吓個倉就得

唔知 支既股個價一向都唔反映任何野既啦.........

而家一轉機咁撚煩

謝謝台巴意見

資金管理大師 GOOG巴 跌又開心升更開心

我大M$比克狗祝福完之後食撚左屎

唉，我16蚊入，都唔知道返唔返到家鄉

道指又升返

真強勢

nq唔係又準備棍落掛

佢居然入咗M$

最好起身見到升穿20天線

gme跌緊就知個巿又開始升

當你覺得會跌，個市會升到你唔信
當你覺得升，就會不斷跌到你絕望

止蝕係懦夫行為

呢隻真妖股
其他股妖都係自己的事

佢一月升果次 已經回調
之後爆上100蚊後 市就無好過

止賺才是真漢子

萬三磨極都唔穿

今次跌市隻隻跌20% 學識左下次跌市可以問下自己持股隻隻跌20%個心理仲頂唔頂住 ，頂唔住就提早拎profit走人

S&P就黎4000點

講就容易，咁你要預測個市幾時跌，升幾多拎profit

納Dee唔該上返13600

趺左兩成果刻已經覺得走來都無謂

NQ 企唔企到幻三

原來聽日就係公佈支牛喺班傻仔到抽咗幾多佣嘅日子

因為唔中意舊經濟股揸bitcoin 算

實爆上連燈咁多支那仔
好想入十股燈燈佢

入都廢事

原來係條克狗, 我屌

想支牛好似我買完GME咁直插

一浪高過一浪
畫圖需要姐

台GG終於綠

市場總有D春江鴨訊號
係爭在睇你會唔會主動去搵
呢個世界冇人有水晶球
所有真熊市前都有特定訊號出現
我哋只能做嘅就係幫自己做定一套保護機制

一月尾先進場

結果就慘不忍賭

今年回到本 都覺好困難

我覺得睇TSLA做指標幾好
無消息急插再磨落
之後個大市就開始有反應

場拳賽一日未敲鐘都唔好認為自己輸
勤力D響市場搵股就得

xl原來俾渾水做空緊

即刻醒神晒

呢輪反彈浪會過萬四，衝擊萬五

羅素2000到底幾時先識跌

我大viac準備over apple

我只會睇 libor / put call ratio / CDS 有冇異樣就夠睇個市係龍定係熊

公海咁撚淡就知只升不跌

所以咪話唔好成日睇公海D末日 post 囉
都唔係雜音直頭係噪音嚟

忘蛇有道理

台巴點睇us10y
純粹藉口回調？
其實19年仲高啦

D大麻股係咪又準備炒一波

又有咩消息咩?

睇下富途，百度
這就是中國

年尾$135

NQ睇黎13000點穩了

控股=控制股價
3月11控得幾靚

做反向指標得唔得

都係嗰句
US 10y 到最後其實都係同個市冇必然關係
唔好俾現況令自己認為呢兩樣嘢對等
雷公今集都有少少解釋
依家個倉可能蝕錢
其實只不過係呢一刻sector 風向轉左
依家強勢嘅嘢並唔係你一直炒開嘅嘢咁解

係， 上兩星期老鼠樂園同酒店
而家就到航空公司同船

唉 sq肯回先再算 儲下佢老死se好過 大特價緊遲下又會追返sq個價

晏晝自己講tho 又冇買
又上左5%

你可以選擇SH
你亦都可以好似我咁斬Q哂D tech 同契媽
同市場風向同船
呢個係另一個極端

五毛日俾個機會大回啦九成股都山頂價，點買得落手

futu 大回緊

workhorse 上$18

而家put futu free money

全倉除左
其他全綠

個市幾健康

追到先啦
隻嘢都唔俾人上車
真 雷神

歌還在唱，舞還在跳，聯儲局還在買買買，它不停手沒人敢停手

自從gme事件之後都唔知點handle啲爆升股

買少少，set 上賺
再升就set 高個止賺

做乜鳩呀RVLV

TSLA穿到712聽日有望750

人類已經阻止唔到NQ

你當入咗賭場咪得囉
你去賭場玩大細都唔會知下舖係開大定開細啦
除非你係單眼佬

再上多1蚊all time high
king of 露營車

我會爆升嗰陣走咁啲 降低成本/負成本 留返少少放吓風箏
自問轉身唔夠快 賺少好過蝕錢

CDS 應該係睇咩年份， 咩國家？

隻嘢咁強ATH 我都可能會照入
不過依家都係掛單隨緣算

講緊中国野唔聽住

緊係睇美國
CDS 抽高唔係好野
遠有08
近有上年初

講左中共想搞死香港

呢排靜咗咁多

個市應該都係橫行波幅下一排先

飛巴依期咁活躍

飛巴

慢慢升咪好，停落黎

跳晒樓了

啲人升慢少少都厭
去哂訓教

呢排唔洗炒penny stocks 個市回歸正氣，入夠貨 ~操作完畢

無咩特別好做，等下SP covered-call 完再， 睇下有無好position再開 或者升d下磅咁 ~

個市回復正常幾好 時間好洗咗

曲巴

靜靜雞咪好囉

係

升到以為自己跑輸大市 隻隻都倍升咁

訓教幾好
我都差唔多

妹巿冇乜好講

入滿倉?

都係
見到自己倉升得唔夠人地果啲快
勁fomo

預咗妹市 妹一排先

妹返一個月先， 多d人打咗疫苗再吹疫苗passport 跟住又郁嫁啦

納指幾時回番落黎

滿到 慢慢食緊糊

呢期收獲點?

有冇執到咩抵玩英國樓

個氣氛好似唔賭唔得咁

爽爆 ， 今年好有信心大豐收

AAPL啱啱個下係咪棍嚟

之前高位插落黎個d 都未回返哂血
俾d 時間佢

執咗兩個

around 6.5 里gross 扣埋税同雜費應該有4里

不過宜家放緊租， 太多人買樓，d agent忙到。

另一間就律師等緊對方律師覆all enquiries.

好彩 英國extend 咗stamp duty holidy 去到六月。

兩間夠了，萬一touchwood死咗， 起碼唔會超個tax free 遺產稅

宜家已經入滿貨又打算好似上年咁坐到年中年底先再睇

bubble股短期內唔會上返去

正到痺

我隻nio 由66 車落黎
我諗年中會升返上去

個日真係估唔到個市送錢咁

係咁叫朋友入貨

有信心就得了

我玩d股，唔算大路

連登少講

有料

REITS?

正路唔會點執mega cap

反而 small mid tech , 真係正到痺

係喎
飛巴住man

OT巴

我唔玩舊經

我幾buy 契媽理念的

我住係新界

只要衝上企住13600壓力位之後就GoGoGo

飛子

No 子

係咩

心齋橋 宜家abnb 月租先7000

唔知正常返時貴幾多

想去做遊牧民族

每個地方住幾個月 平過香港租屋好多

去到就係

DKNG

Man排屋治安點, 會唔會爆格專揀黃種人
London 太貴我住唔起

宜家 外國會襲擊黃皮膚人

識朋友個面都被人襲擊

大家真係走嘅要小心d ，有能力㨂好區

個人推介劍橋市中心

都係一D small mid cap 有部分係契媽個List 汁出黎, 再搭隻上年坐到宜家既TSLA

睇區份， 驚爆格就買free hold terraced house 收租， 然後用筆錢租flat

如果識當地語言就係
用租金收入旅居全世界

醒目

有隻契媽執咗入list

有兩隻等緊佢執入list

係 香港太貴

班醫生,律師,ibanker, 高級公務員搵錢太易

好少少區份d 租都貴到

真係不如去旅行咁住正人地市中心都平過香港租金

有能力嘅做下research 係香港供層 man freehold terraced house ~

但比我唔會買Sale 或 Altrincham ，雖然有好租客，但升幅唔夠好

睇黎終於可以做番牛軍

其實你哋對nq縮量有咩睇法

縮量由佢升，唔會加倉

只會慢慢減倉

Gme今星期應該end game

We are here.jpg

有冇高手解答下點解Gme 7月0.5put 都咁鬼多張

點跌都跌唔落5毫子掛 dump錢落海？

brighton 定 cambridge 好
好似都差唔多
brighton年輕啲，cambridge靚啲

企穩13100以上就會量升

靚嘅 small mid 彈返係有量配合， 但呢兩日升個批係無

大家執山

Cambridge 個邊d人 全部nice爆

未試過有咩唔好經歷

其他區就要小心

Gme 再見

上得連登
緊係brighton

SQ+TSLA

Brighton 感覺歧視無咁勁
果邊LGBQT 我地過到去大家都係Minority
南部近海, 天氣暖D 同無咁多雨
應該好過London / Welsh 果邊

Gay 先好囡囡留返比我

Wales我覺得無野喎
welsh仲好同情香港
係佢地眼中 England就係支拿

爛果做乜暴升

升咗幾日 好似係

My bet for the week

Cambridge 0歧視

反而去Brisbane 歧視重

英國我咁講 there is no place like Cambridge

睇埋再別槺橋

個大草原係市中心旁

正

可能離日本，台灣，泰國，越南太遠了

Algo fomo

Powa Auer 升到cls

夜晚晚勃了

上番20ma啦 冇事

市場係會獎勵睇啱市既人

Es ATH

星期四點睇

點獎法

仲以為可以睇多個鐘市

上次ATH完

奬大家打科興好無

破頂局 睇嚟短期唔會股災掛

唔同啦

仲有又rotate左

企穩20ma 未到缺口前 都應該冇阻力

9估

上個禮拜四gme全日橫盤但 $800 call 210319 premiun仲有$10任人short
坐一個禮拜穩袋$1k美真心顛
多謝Gme call股神善長人翁

SOXL過唔過夜好

3倍做雞股建議長渣

成個倉得FAS係紅色
好唔慣

果班傻仔

過多兩個禮拜無800$ call
好似得返690

btw 門巴眼光毒辣 話300-350係頂
完美估頂

原來係數錢咁解

認真

前兩星期呢gym room班人都講港股美股都清倉

真係見底不遠

$690 做short應該都坐到舒服唔大壓力
有成200%正股水位先到價
盤尾short仲有$10 premium

係咪收咗市
好唔慣

早啲訓啦

400% IV 正宗free money

好記得個人班藍絲member仲講話 宜家賣股都叫做仲有得賺少少，唔賣就倒蝕

連坐車個呀嬸都講呢d

就明白 差不多了

唔單止見到d股咁平， 加埋呢個現象真係訓身了

今晚好似好熱鬧
好似真係有啲 decision fatigue

個個都睇仲有得跌又話股災 就係要買既時侯

基實Fa 同 Ta係互相配合

Fa係for執雞用

Ta係睇係有無咩靚位轉下身

早兩個禮拜俾人big short個咋 圖表指標好靚

早排記得 叫人buy the dip

好多人以為我講笑燈佢地

依個位開PUT可能會更好

唔好講笑 依家真係一街都講股票 仲要大多數都講美股 搭小巴幾個人手機睇緊股票 全部用牛牛

好彩有入小西膠

政府向美國領事館發強檢公告

有無人睇到

前兩日搭巴士
有兩個廿歲左右嘅傾緊美債
話影響個市 會跌

呢幾日係 所以我就唔會加倉了

d Sp到期 仲有靚位就roll下算

股就讓子彈飛

加倉就不了

「唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。」

你篇文好好笑

D fd/同事無玩開都講緊股票 問親我都一律話唔識費事煩 問長問短

暫時還 ok 但個時再升多d又全民皆股

太善忘了

時代進步左 而家買股太方便 兼疫情好多人有錢冇訂洗

有股就等食糊算

唔好亂加

冇呢班人放籌碼俾大戶
牛軍大佬點繼續拉高嗰市

今日食飯隔離枱港女真係股神老江湖上身咁既語氣介紹d股票比朋友買 又話升硬 聽完笑而不語

到時就係轉身嘅時候

正如今日唔知邊個巴打講
target audience 唔係我地

我早排都有frd話想買
我同佢分析好多
但真係唔敢講升硬
大佬你講升硬
同微信女有乜分別

我都介紹咗三隻升L硬比fd

鬼子都要受制於華人

其實呢輪全民皆股唔止香港, 台灣韓國都係咁
但我睇唔透係散戶戰勝定比人割

QQQ+QQQ+QQQ=SQQQ

有極少部份散戶會戰勝
其餘嘅就

疫苗不似預期的話 ， 通關無期就係比人割時候

所以玩舊經個班我覺得係勇武黎

你都滿左倉啦一早

South Sea Bubble The Mississippi Bubble Tulip mania

SDOW SPXU SQQQ 三寶

賭波賭馬都有Fa同Ta分嫁

唔係講笑

反正都係賭，不如睇扑penny

再靚嘅spac 下次一唔對路都要第一時間掉

舊經食周期性當對沖姐
但肯定唔值得高J囉

係咪仲係半倉緊
幾時再加

岩
賭錢都要睇stat
我覺得今年F1最易賭

宜家等夏天來臨的希望

今晚

計我話 今期六合彩最抵賭

我決定買張電腦飛先

LATN

認真

利伸：準備各二百鎊細注玩下

高手

其實我除股票外 其他賭錢嘅工具都唔玩

零知識

飛巴好耐冇見

你炒多o的妖股就會慣
發覺就算捉到爆升股都唔夠財自

都係靠compound 多幾次實際啲
仲有就算有個價都未必入到放到

係，唔好一次／一隻股太大注，一gap down就仆街冚家產，斬都斬唔切

屌, 死廢老, 妹撚左全日

死神圖呃人
走咗SQ

小心啲好

Ft幅圖仲未搞好

荃蒼派又贏

有無人試過firstrade 試過使用者代號權限不能夠進行此操作，咩黎

bug

終極龍市

Sq終於拋離se

荃友

媽的貢丸 道dee升足7日 憑乜

SQ次次爆一輪就回氣等埋SE

隻ai 跌夠未

連登死ser 阿，酒牙，打到黎啦

轉返夏令第一日
唔係好慣添

屌失眠仲要對沖

SFT

琴晚10點先醒起開左巿

你前身係熊軍

依排攰到連市都無睇

揸住AMC

食升棍

好攰 一早訓咗
俾暴巴嚇親 走咗SQ就去咗訓

出面好似有人要倒立打飛機

我地啲賭局如何

我地果啲唔係含撚咋咩 好casual姐

又升返

oxy唔信再跌

舒服好多 唔洗睇到一點

費城半導體指數 (SOX)
股價 3032.05 漲跌 ▲66.96 漲幅 +2.26%

連登半導體指數 (LISI)
股價 980.80 漲跌 ▲15.34 漲幅 +1.59%

你估個市係暴巴開架咩

克狗penis buy 完penis sell未

穩陣啲好

一訓醒個市又升返哂,早睏教是個好東西

唔上唔得，根本大户就想唔比納指交叉，洗完盤彈起左仲想交叉咁傻豬？

死神圖呢？

今晚nq會量升 企上13300終結熊軍

收到你

連郡推post 速度VCP向下
利好訊號

Maxr 增股

訓前訓後同一個po

訓教是最好操作

yes
1x -> 3x

係咪等埋Tech上返啲就閪冧

齊齊整整

又跑輸契媽了

呂布

其實唔一定閪冧
橫盤都會慢慢跌落黎
你睇上次上到900都無閪冧

FF
今晚穿埋30天線

條臭西係咁買u

徒13000係唔係要退出

六出祁山

早幾個星期契爆 breadth都係日日升

似喇

恭喜大家逃過暴絲死神圖

bullish

zBULL TRAP

遲一兩日生效
連core食糊

第6個指標現身?

FK TSLA

好過份

尊重啦

係WOR盤後8點收 完左先咁制

到夏令鳥

國家乜都買晒

小西核能 勁撚到

by change% 串錯字

俄佬 / 核能

Bb盤中縮返落老母個西

不嬲都好尊重佢

國企

拳願比賽輸左 局買

納指

暴巴死神圖失效

好快就會起動

今集有真天竺鼠

個倉波波對比之後細左好多，明明個倉都冇做過任何動作

個市對加稅好似冇乜反應

唔會咁快過

正呀,抱住屋企果隻一齊睇先

熊軍/菁蒼派死咋

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1401.15 , 18.81 , 1.36 %
連登Core指數 : 10531.39 , 108.83 , 1.04 %
連登支概指數 : 1540.23 , -3.35 , -0.22 %
連登光時指數 : 1153.43 , 9.06 , 0.79 %
連登舊經濟指數 : 1971.90 , 67.15 , 3.53 %
連登奢侈品指數 : 1630.79 , 16.30 , 1.01 %
SPY : 396.41 , 2.35 , 0.6 %
QQQ : 318.83 , 3.37 , 1.07 %
VT : 98.24 , 0.41 , 0.42 %
BRK.B : 254.61 , -5.19 , -2 %
ARKK : 128.88 , 2.2 , 1.74 %

J圖呢

Same same

亞盤接力又狂沽

琴晚走哂BA call 入apple call 希望無揀錯

死神圖係斬熊軍？

有人質疑暴巴,暴巴再黎料

全倉死清光

死神訊號仍然生效？

全登死清光

半倉中

升佢老母

連郡三次不認死神

小西膠又勁
係veri 底位一直磨

冇事嘅依家亞洲時段

仲好記得上次出死神圖，去咗打L4D2，諗住SH驚閪，結果損失慘重

西膠買左兩日15%
好唔真實

我仲有錢加倉

信報 英眼狙擊
牛市股神體驗難得 禍福一念間

年輕時也曾經是牛市股神，當時本少，用年幾時間炒出逾10倍回報，結果一夜之間利潤悉數化為烏有，繼續苦戰一年戶口結果歸零，沮喪豹隱一段日子才能夠重新上路。

可能天性好賭，慘敗之後得出的結論，竟然是股市原來真的存在致富機遇，本身亦有能力去把握，可惜學藝未精，不懂得尊重市場控制風險，才導致最後一敗塗地，只要肯改善，一定有所作為。再戰江湖轉眼已經超過20年，收穫遠超當年所能想像，期間經歷過幾次熊市，過程雖然驚心動魄，但沒有再犯上當初的錯誤。

投資其實好難教，甚至是無得教，升市唔使聽，跌市唔想聽，控制注碼分散投資分段入市等老生常談，不及畀個冧巴醒神和實際。

未被市場教訓之前，個個自以為是索羅斯二世，筆者只不過一個豆泥香港基金經理兼廢老，根本沒有任何參考價值。

不可一世是人之常情，想當日筆者投資之路亦是靠自己盲衝直撞摸索出來，所以即使是朋友甚至同事，也不會老氣橫秋硬要訓練灌輸什麼概念，有心問就切磋切磋，無心的話便無謂尷尬。

最近新經濟股大跌市，應該有不少新手慘敗而回。無意指指點點，純粹想鼓勵大家不要絕望及放棄，曾經大勝，將來就必然有機會再來一次，唯一欠缺是如何保持住勝果的絕招，痛定思痛之後可以再次上陣，當然如果你是陳奕迅，就無謂花心思在市場之上。一定要堅持，否則別人個個用投資畀首期，你還是想用工資去應付的話，恐怕只會長期心理不平衡，一味大叫泡沫，甚至望住大埔比華利山就以為樓市已經爆咗。

失手之後，另一個正常反應是自以為曾經滄海，然後無了期口水Put，為騰訊（00700）回落打氣喝采，以為我無你亦唔應該要有。看淡無問題，至少要學識捕捉睇淡的時機，以及肯落場造淡。當騰訊由300蚊開始睇淡，終於會有一鋪回落超過一成，咁就當做精神勝利，怪不之一世無運行。曾經牛市股神是難得的體驗，至於之後是禍是福，真的完全視乎一念之間。

基金持有騰訊

豐盛金融資產管理董事

又bin大屍睇淡0700

大技:雪糕誘死神

Del app唔睇就冇事

百年一遇

最後的瘋狂

NQ縮量升

Mola mola

豆泥香港基金經理兼廢老
好小器

想trap龍軍trap到幾時

早 又番工對沖

琴日大市升 個股唔升

我收左工要去做外賣仔

好貴咁

Dayoff大家早

可惜沈門滅咗門
想睇人貼騰訊一定大鑊.gif

我如果可以買之後season 嘅話會買爆羅素

maxr 配股

諗緊大戶用咩藉口隊爆道指

P巴堆sqqq還好嗎

番兩份咁大對沖力？！

儲備金？
最近ckgo 果邊出左段片
話cs凍結左一百億
要咩有咩

我教主都左閪熊右deliveroo

1.9債息全倉死清光

輸死啦

slr

13000已過 希望有人遵守承諾
唔好再上黎吠

邊個？ 冇追之前

咩apps黎

徒6千

妖股

等佢跌夠先入

隊個債上又用個債息呃鳩啲老散？

一百億咁少

今朝明明上到199

無敵家大戶嚟 扮窮

暴巴都燈唔中個市

我d股都係垃圾黎

slr3月底 又要西冧？！

咁又係 可能都係放風叫做兌現選舉承諾
國會都未必過到
琴晚驚得滯又走緊d

你貼倉出黎俾我睇下

個單係greensill爆煲

新post 暴巴comment就係死神圖, 反正我信了

我都係等緊slr輕倉緊
今個禮拜FED子好似都會講利率d野
鮑蛇又有記者會

劇本黎 大戶鐘意點寫都得

我出PCG

軟銀又碌柒

我準備入錢了

我仲有xone

tsm 沉船啦

dllm 升

我唔係入TSM

入錢入到ytd正數

相信均線理論sq 20天抵扣價黎緊一星期仲係270蚊 個價而家點扯都一定會回返落20ma下面

孫+2唔撚識嘢

買咩？

石仔又想增持邊隻

qqqj